夾公仔機龐大利益Youtuber集團

舊屎，細b，Anson，波波

講夾公仔機youtuber點可以無Anson同波波，幾撚多宅男fans幫佢地租左機，最後尖沙咀個夾公仔場仲執撚埋。

大家可以留意下邊一批Youtuber經常拍夾公仔機片，大J今次得罪左個龐大利益集團

youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）

屎萊姆頭馬細B 夾公仔騙局被踢爆後直接同J大宣戰